地鐵東涌線即將失守，蝗禍沿途各站。守護港島區 勢在必行

各位下一步 香港人應該要如何走下去？
1：勇武行動，守護港島，光復各區！！
2：移民
3：安份守紀
4：？？？？？？？

1

港島區先最唔值得守護

成個香港一早沉咗啦

聽日出咗嚟先

港島先至最唔使守護，啲蝗蟲嫌港島遠，搭車貴，除咗銅鑼灣之外其他區都算太平。

移民港島 安份守己

2

一定要攬炒去港島，等果班既得利益者感受下

守護？要返工，不了；要訓教，不了

支持港九新界共享強國繁榮